有無人覺得張衛健唱月光光好震撼

大帥哥佢好似唱過幾次
次次聽到月~光~光~單單3個字都好撚震撼
之前d歌都好正,但係第一次聽到佢咁厚既層次

btw天嬌好好j

點呀打手

佢都有幾首經典歌

我認我係張衛健打手呀

身體健康,至情至聖係我果代既人唱k必唱

間諜 不了

真係幾淫

聽到打哂冷震 ，頂唔順即刻熄電視

呢條長d

中學每次唱K必唱身體健康，但近年neway係咪無咗呢首？

好似係

Neway而家咩歌都冇，遲早執
以前合埋眼都點到兩三版

Emma 個look仲正

look得,但係雞格
天嬌人妻look加多一分"偷情"味